！！！與記者同行！！！6月9至10月27記者被警暴新聞整合

大家好！我個朋友整合左6月9至10月27記者被警察惡言相向、妨礙採訪、及故意襲擊記者報道。
請大家廣傳！

6月

7月

8月

9月

10月

各位mon po記者辛苦哂，香港人與你們同行！

p牌推唔郁lol

1

2

3

4

5

多到數唔哂

push

報左出嚟80單
我朋友懷疑大學媒體，獨立媒體，網媒應該遇到更多

6

7

8

記得6月有一個男記者有影住自己一個人係咁畀黑警兇，一路兇一路向後行，最後要攞晒野出嚟畀黑警檢查

9

應該都係啦
出名既都咁
唔出名既一定更差

應該就無報到出嚟
朋友人力有限
只係跟住hkrev info database做

推

10

數左十下
自推10連完成

補充一下
8.5 大公報記者一度被以涉嫌襲警拘捕，之後獲釋